覺唔覺得依家連登越來越多低質投票post?

---覺
---唔覺